求你地認識地勢啦，唔該！

琴日上街發夢，覺得慢慢多翻小小人不過琴日大家和理非散水果陣，全部唔知道地勢，係甘呢邊有狗，果邊又有狗，係甘衝去跑馬地，不斷跟大隊走，好撚容易比人包同夾撚死，從宜家開始務必熟悉地勢，容易比
你地散水，又可以比前線撤，宜家開始同我睇地圖！

最後
光復香港，時代革命。
去除共黨，港人治港。
沒有暴徒，只有暴政。

玩左港島咁多次都唔熟路係咩玩法
拉

可能有新血，希望新血可以認識地圖，周圍講有狗🐶累死人！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

睇地勢啦喂，各位巴打絲打